[魂系列] ELDEN RING終於有新消息

フロム・ソフトウェアとバンダイナムコエンターテインメントがおくる完全新作アクションRPG『ELDEN RING（エルデンリング）』
プラットフォーム：PlayStation 4, Xbox One, PC
発売日：未定

OK其實條trailer係12月11出
btw

大家可以負皮我了

呢個先係真
-----------------------
曝《Elden Ring》開發工作已完成，遊戲目前處於打磨階段
據wccftech報導，《Elden Ring》的開發工作已於幾個月之前完成，遊戲目前處於打磨階段。

該消息最早由意大利媒體Everyeye的編輯Francesco Fossetti透露。Fossetti表示《Elden Ring》目前處於拋光打磨階段，遊戲顯然已在幾個月之前完成開發，如果不是疫情的影響，遊戲應該已經發售了。Fossetti還稱《Elden Ring》的開發時間已超過四年，並且暗示遊戲與《黑暗靈魂》非常相似。

Fossetti在此前準確爆料過《Elden Ring》和部分遊戲不會出現在TGA典禮中，但最終消息仍需以官方為準。如果遊戲已經處於拋光打磨階段，那麼本作應該會很快與大家見面。

Xbox品牌負責人菲爾·斯賓塞（Phil Spencer）曾在11月份表示已經玩到《Elden Ring》，並稱《Elden Ring》是宮崎英高近十年來最具野心的作品。《Elden Ring》將登陸PC/PS4/X1平台，遊戲的新世代版本尚未宣布。

宮崎d game 又唔驚

呢間廠 做實事 唔會尻吹一輪

隻狼出之前 都係無咩消息/片

SOULS系列：擋, 盾反, 劈碌碌碌劈, 鬥磨 / 魔法蕉蕉蕉完場
BB：高速閃避, 拉空檔攻擊
隻狼：節奏驚, KING KING KING... 忍殺 + 運用道具忍具

到底呢隻ELDEN RING會唔會再有玩法上既突破

如果連fromsoft都炒粉就真係冇眼睇
不過最擔心都係openworld唔知整成點

一日未有真gameplay trailer之前都係無人知

前有2077炒車
但fromsoft同CDPR唔同,有宮崎英高出品保證,未曾炒車

仲白金緊ds1 好期待
希望到時可以有部ps5嚟玩

唔係好想像到open world式平原點樣會好似dark souls咁

Dark souls本身唔算open world咩

唔算
要how鐘先俾過
最多計半隻

唔理點都好一定買咗先

點會算，DS啲地圖係一環扣一環
例如DS1你唔敲響大鐘，你入唔到塞恩古城

如果冇固定路線 開場鍾意去邊都得我覺得都算open world 但真係唔好整地圖系統 SOULS就係好電在探索

好撚想玩呀屌
睇黎又要將所有魂系列玩一次

你想幾有突破 魂系驚唔係重點係D敵人佈置/BOSS/關卡地圖設計度咩

我比較想知死果個畫面係點

又要回顧返大家痛苦既回憶, 比隻黑雞咬死N 次

係咪有咩問題 條trailer 完全冇宮崎系列既感覺

暫時睇到既有
Open World, 4人以上Coop, 有座騎系統
睇左兩三次暫時未見有咩特別系統

條trailer假架

真果段有冇sauce

睇左兩三次都見唔到最尾寫住條片係FAKE, 你真係驗驗眼好D

當時無諗過黑雞都咁有攻擊性

講明 openworld

唔求突破
唔刪減已經好好
BB刪負重系統
隻狼刪換衫，負重，武器
加得果幾個忍具完全彌補唔到少左既武器
仲要限次數，變相少野玩好多

BB刪負重唔係反而更自由咩?

隻狼嘅忍具的而且確係限制大,
但如果忍具減限制 / 多幾把武器的話,
好難令人專注喺傾傾傾度喎

英高d game 愈低調愈好玩
ds低調到要睇道具先明哂個故仔

又放fake news等我仲開心左幾秒

game真係整好左,呢個係真

樓主收皮喇，依啲垃圾中文game網，無英文source 一律當fake news

係咪架don,t give me hope

你咁撚叻咪自己搵番英文版黎睇囉,内容就一樣

呢幾日唔同source放出嚟嘅leaks都係話基本做好咗，宜家調整緊
但我覺得Phil Spencer講係可信啲

咁多次game show 都無影
下次睇吓1/28 台北國際電玩展有無嘢睇

呢隻野係邊
冇印象

第一隻細boss前面個懸崖

台北電玩展算係D乜野 係發佈都一係E3 一係日本TGS既姐

俾多條你睇啦

之前leaks好似話同一時間可帶道具/武器數會降低
打boss/怪 會跌道具俾你upgrade手/換手
騎mount等

隻狼 第一次實機game play 示範係台北電玩展

無咩可能到今日都無大發佈 過兩個月會有實機囉 你今年仲有武肺
隻狼就算E3公佈完都係第二年先有實機

同埋台北個電玩展真係唔係咩大野 你講實機GAME PLAY 搵返資料
係日本TGS先 好多大型GAME一係E3 日本廠就日本TGS
台北果個真係算吧啦

好有 God of war feel